好心排骨瘦撚就唔好留長頭髮 背面睇仲以為係靚女黎

差啲丁錯

冇圖？

木

偏偏十個長髮十個都係又窄又薄又瘦又乸

又要冇手毛冇腳毛 仲女人過啲女人

咸濕仔返屋企打飛機啦

有佬味唔會認錯

join？

仲好丁過女啦

排骨瘦撚有咩好丁
大隻靚仔就丁到出血啦

pikapika

細細個已經中過伏

正面係咩